有無關於軍事既英美劇可以推介？

如果係有關特種部隊就更加正

Band of Brothers

BBC 劇， Our girl [url]

The Pacific

經典

謝巴打
上imdb 睇都好似幾多好評

依套同傘兵 另一個風格，但都好正

strike back